有冇人知被捕既果對準備結婚既情侶個gym room係邊間？

如題，扶一扶人就被拉，想支持下佢地，報導話佢地開健身室係中環，有冇人知係邊一間

有冇人知

Support